佔領灣仔？佢地今個月係咪唔夠數

做乜事成竹條友企係到捉人亂過馬路

仲有成五六個影唔到